export const Section4 = JSON.parse(
  `{"name":"Bài 4 - Pháp luật lao động","quizList":[{"question":"Theo quy định của Bộ luật Lao động năm 2012, đình công sẽ bị coi là bất hợp pháp khi:","answers":["Không phát sinh từ tranh chấp lao động tập thể","Vượt ra ngoài phạm vi doanh nghiệp","Không được Ban chấp hành công đoàn cơ sở quyết định","Tất cả các đáp án trên đều đúng "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Các quan hệ xã hội phát sinh trước khi có quan hệ lao động thuộc phạm vi điều chỉnh của luật lao động không bao gồm quan hệ nào dưới đây?","answers":["Quan hệ về việc làm giữa một người tìm việc làm với trung tâm giới thiệu việc làm","Quan hệ giữa một công dân có nhu cầu học nghề với một cơ sở dạy nghề","Quan hệ về việc làm giữa một người giúp việc nhà với công ty cung cấp dịch vụ giúp việc nhà","Quan hệ giữa một người làm thêm và công ty nơi người đó làm thêm "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Bộ luật Lao động năm 2012 có hiệu lực từ ngày nào dưới đây?","answers":["01/04/2013","01/05/2013 ","01/06/2013","01/07/2013"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Lao động năm 2012, người lao động không có đặc điểm nào dưới đây?","answers":["Là tổ chức ","Là cá nhân","Từ đủ 15 tuổi trở lên","Có khả năng lao động và làm việc"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Lao động năm 2012, việc trả lương không được thực hiện theo nguyên tắc nào dưới đây?","answers":["Đầy đủ, bằng sản phẩm, vào ngày đầu tiên của tháng","Trực tiếp, đầy đủ, đúng hạn ","Trực tiếp, bằng tiền, đúng hạn","Đầy đủ, bằng tiền, đúng hạn"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Lao động năm 2012, khi hợp đồng lao động có xác định thời hạn kết thúc, người lao động tiếp tục làm việc và hai bên sẽ ký hợp đồng lao động có xác định thời hạn mới. Hợp đồng có xác định thời hạn mới có thể được ký thêm bao nhiêu lần?","answers":["3 lần","2 lần","1 lần ","Bao nhiêu lần cũng được"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Lao động năm 2012, nhận định nào dưới đây là không đúng khi nói về kỷ luật lao động?","answers":["Nội quy lao động phải được đăng ký tại cơ quan lao động cấp tỉnh","Nội quy lao động phải có quy định về an toàn lao động, vệ sinh lao động ở nơi làm việc","Người sử dụng lao động phải tham khảo ý kiến của Ban chấp hành công đoàn cơ sở trong doanh nghiệp trước khi ban hành nội quy lao động","Nội quy lao động có thể trái với pháp luật lao động "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Công ty TNHH A tuyển bà Q làm nhân viên tạp vụ với thời hạn 36 tháng. Theo quy định của Bộ luật Dân sự năm 2012, hợp đồng lao động với bà Q phải được lập dưới hình thức nào?","answers":["Hành vi","Văn bản ","Lời nói","Hình thức nào cũng được"],"correct":1,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Lao động năm 2012, hợp đồng lao động chỉ có thể tồn tại dưới dạng lời nói trong trường hợp:","answers":["Hợp đồng lao động đối với công việc có tính chất tạm thời mà thời hạn dưới ba tháng hoặc đối với lao động giúp việc gia đình ","Hợp đồng lao động xác định thời hạn một năm","Hợp đồng lao động xác định thời hạn ba năm","Hợp đồng lao động không xác định thời hạn"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Theo quy định của Bộ luật Lao động, tiền lương làm thêm của người lao động vào ngày nghỉ hàng tuần theo giờ tiêu chuẩn là:","answers":["Phụ thuộc vào người sử dụng lao động","1.5","2.5","2 "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Theo Bộ luật Lao động năm 2012 và pháp luật có liên quan, phần bảo hiểm xã hội mà người lao động phải đóng không bao gồm:","answers":["Bảo hiểm tai nạn lao động, bệnh nghề nghiệp ","Bảo hiểm thất nghiệp","Bảo hiểm y tế","Bảo hiểm xã hội"],"correct":0,"selected":-1},{"question":"Nhận định nào dưới đây là đúng khi nói về quyền của người sử dụng lao động theo Bộ luật Lao động năm 2012?","answers":["Người sử dụng lao động không phải xử lý vi phạm lao động","Người sử dụng lao động không phải cải thiện đời sống vật chất cho người lao động","Người sử dụng lao động có quyền đóng cửa tạm thời nơi làm việc ","Người sử dụng lao động không thể yêu cầu người lao động ký kết thỏa ước lao động tập thể"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Nhận định nào dưới đây là đúng?","answers":["Luật lao động là ngành luật không độc lập trong hệ thống pháp luật Việt Nam","Luật lao động là một ngành luật điều chỉnh các quan hệ công giữa các cơ quan nhà nước về lao động","Luật lao động điều chỉnh các quan hệ về giáo dục đại học","Luật lao động là một ngành luật độc lập trong hệ thống pháp luật Việt Nam "],"correct":3,"selected":-1},{"question":"Quyền nào sau đây không phải là quyền của người lao động","answers":["Quyền được thành lập, gia nhập, hoạt động công đoàn","Quyền được trả công (lương) theo thỏa thuận với Người sử dụng lao động","Quyền được xử lý vi phạm kỷ luật LĐ ","Quyền được làm việc trong môi trường đảm bảo an toàn lao động và vệ sinh lao động"],"correct":2,"selected":-1},{"question":"Bộ luật Lao động quy định, người lao động là người có khả năng lao động, có khả năng giao kết hợp đồng lao động và có độ tuổi:","answers":["Ít nhất đủ 16 tuổi","Ít nhất đủ 18 tuổi","Ít nhất đủ 15 tuổi ","Ít nhất đủ 17 tuổi"],"correct":2,"selected":-1}]}`
);
